港鐵：預計財產損失三至四千萬 或需成立港鐵保安隊

港鐵主席歐陽伯權接受彭博訪問時稱，反修例活動導致香港地鐵乘客數量下降，使用港鐵系統的乘客正在呈下降趨勢。

歐陽伯權又表示，財產損失在3000萬至4000萬元之間。

歐陽伯權又指，對港鐵成為目標感到驚訝，表示「這就像經歷了一場動盪」。他又指，可能是因為在許多最激烈的抗議活動發生時，愈來愈多的人選擇周末留在家中。
對於穆迪和惠譽均因動盪而調整對香港的看法，進而調低港鐵的評級展望。歐陽伯權說，「在財務方面，港鐵公司是一家非常穩固的公司」。

另外，大公報亦報道，歐陽伯權指，若暴力衝擊一直升級，港鐵「無防暴裝備，無地鐵防暴隊，只有一樣，就系關閘」，長遠或需成立港鐵自己的保安隊伍。

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

黨衛軍

【請即課金】
「反濫權大控訴眾籌計劃」

-------------------------------------------------

【活動消息】
「927 關注新屋嶺被捕者人權集會」
日期：2019年9月27日(星期五)
時間：晚上8時正開始
地點：遮打花園
（不反對通知書申請中）

-------------------------------------------------

Link?
>可能是因為在許多最激烈的抗議活動發生時，愈來愈多的人選擇周末留在家中。

3個月出軌2次，半年前撞車，經常訊號系統故障（4線停駛），仲有沙中工程又損失幾多錢？
邊個找數？

軍閥開始，最後同黑警爭權

地鐵無防暴隊

保安隊？使乜啫，攬住啲狗過世啦

鐵路警區轄下？

出完保安隊更加多人唔搭地鐵

仆街黨鐵等食屎

其實係好事,香港每次都係樽頸位停低
因為缺少左革命一樣好重要嘅元素->地區武裝力量
只要個頭開左,咩跨國公司ibank請自己保安(有炮個種),有錢人請保鑣,慢慢發展落去
就可以有唔同嘅武裝力量去制衡警察

到時所謂武裝力量要指定中資集團提供
變相用另一個方式派武警解放軍黎香港

你與香港市民為敵在先
你咪再用強硬手段囉
睇下啲勇武點再攪你